摩鐵連戰48小時！航警「太想前任」偷查個資 3縣市嘿咻人妻4次

摩鐵連戰48小時！航警「太想前任」偷查個資 3縣市嘿咻人妻4次

警政署航空警察局一名蔡姓警員對已是人妻的前女友小美（化名）念念不忘，利用職務之便偷查對方的個資，聯絡聚餐後進而發生4次性行為。新竹地院依妨害秘密與妨害家庭罪判蔡4月徒刑，可易科罰金12萬元。

據《自由時報》報導，蔡員忘不了大學時期的前女友小美，為重續舊情，竟利用桃園市航警局的「M-Police」系統，查詢對方的戶籍資料、駕照紀錄、駕駛違規紀錄等個資。

蔡員將取得的個資LINE給蕭姓女友人，請她辦理聚餐，藉此與小美見面；聚餐後，他也順利與小美重燃愛火，進而發生性行為。

期間小美曾問蔡，為何失聯這麼久還能聯繫到自己？蔡男則老實回答，因太思念對方，才會透過職務搜尋她的個資，讓小美深受感動，並在2016年3月至6月期間，分別在蔡住處、嘉義及新竹摩鐵等處，嘿咻4次，其中一次還連戰2天。

事後，小美的丈夫發現妻子外遇，氣得對兩人提告。小美供稱，她非常後悔，想斬斷這段錯誤的關係並回到丈夫身邊；她為挽回丈夫的心，向檢警完整敘述外遇期間的經過，也讓丈夫因此撤銷對她的告訴。

法官表示，蔡員的職務本有保密個人資料的義務，但因私人情誼故意洩漏，知法犯法，除了侵害個人法益、國家法益之外，還在知道對方已婚的情況下，不尊重對方婚姻關係與其相姦，造成對方配偶精神痛苦，依妨害秘密與妨害家庭罪判刑4月，可易科罰金。

最美的風景是綠帽

臭雞

唔係新北

睇錯摩連奴

x2